[
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:12:56.828677",
        "question": "quem é você?",
        "processed_question": "voce?",
        "response": "Ainda estou aprendendo sobre Python. Pode tentar perguntar de outra forma?",
        "similarity_score": 0.5637288689613342
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:13:02.427728",
        "question": "quem é você",
        "processed_question": "voc",
        "response": "Desculpe, não tenho nada para repetir pois não falei nada anteriormente.",
        "similarity_score": 0.853385329246521
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:13:06.468378",
        "question": "Que mé você?",
        "processed_question": "voce?",
        "response": "Ainda estou aprendendo sobre Python. Pode tentar perguntar de outra forma?",
        "similarity_score": 0.5637288689613342
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:13:19.901252",
        "question": "repita",
        "processed_question": "repit",
        "response": "Desculpe, não tenho nada para repetir pois não falei nada anteriormente.",
        "similarity_score": 0.7622452974319458
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:13:34.007103",
        "question": "falou sim",
        "processed_question": "fal sim",
        "response": "Desculpe, eu não entendi o que você quis dizer.  Pode tentar escrever de outra forma?",
        "similarity_score": 0.6534303426742554
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:13:46.190608",
        "question": "oq é python?",
        "processed_question": "python?",
        "response": "Python é conhecido por sua sintaxe simples e legível, além de ter uma vasta biblioteca de pacotes para diferentes aplicações. É muito usado em análise de dados, IA, web e automação.",
        "similarity_score": 0.8370246887207031
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:16:41.465350",
        "question": "& C:/Python312/python.exe c:/Users/jefer/Documents/GitHub/ProjetoPython/chatbot.py",
        "processed_question": "& c:/python312/python.ex c:/users/jefer/documents/github/projetopython/chatbot.py",
        "response": "Você pode instalar bibliotecas em Python usando o gerenciador de pacotes pip. Por exemplo, para instalar a biblioteca requests, você usaria o comando 'pip install requests' no seu terminal.",
        "similarity_score": 0.6967452764511108
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:16:52.959688",
        "question": "quem é você?",
        "processed_question": "voce?",
        "response": "Não tenho a resposta para essa pergunta no momento.  Tente pesquisar na documentação do Python ou em fóruns online.",
        "similarity_score": 0.5637288689613342
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:17:00.215473",
        "question": "mas eae?",
        "processed_question": "eae?",
        "response": "Desculpe, eu não entendi o que você quis dizer.  Pode tentar escrever de outra forma?",
        "similarity_score": 0.6241551041603088
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:21:52.537828",
        "question": "& C:/Python312/python.exe c:/Users/jefer/Documents/GitHub/ProjetoPython/chatbot.py",
        "processed_question": "& c:/python312/python.ex c:/users/jefer/documents/github/projetopython/chatbot.py",
        "response": "Você pode instalar bibliotecas em Python usando o gerenciador de pacotes pip. Por exemplo, para instalar a biblioteca requests, você usaria o comando 'pip install requests' no seu terminal.",
        "similarity_score": 0.6967452764511108
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:21:58.656936",
        "question": "com vai?",
        "processed_question": "vai?",
        "response": "Desculpe, não tenho nada para repetir pois não falei nada anteriormente.",
        "similarity_score": 0.7121850848197937
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:22:08.912254",
        "question": "quero aprender",
        "processed_question": "quer aprend",
        "response": "Desculpe, não tenho nada para repetir pois não falei nada anteriormente.",
        "similarity_score": 0.7126462459564209
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:22:13.071049",
        "question": "aprender python",
        "processed_question": "aprend python",
        "response": "Os conceitos fundamentais de Python incluem variáveis, estruturas de dados (listas, dicionários, tuplas), funções, classes, loops e condicionais. Quer saber mais sobre algum desses tópicos específicos?",
        "similarity_score": 0.937236487865448
    },
    {
        "timestamp": "2025-01-05T11:22:18.608352",
        "question": "quero",
        "processed_question": "quer",
        "response": "Desculpe, não tenho nada para repetir pois não falei nada anteriormente.",
        "similarity_score": 0.8263872265815735
    }
]